台達力量？

台達力量隻銅牛係咩名堂 見大家啲平價list成日出現 又唔係好明佢有咩咁好 咁抵屌 有無巴絲可以解答下

佢個設計係當年低階首推Neoeco II既改良版黎 仲有5年一換一保養 基本上500樓下無對手
仲要法奧砌機呢期優惠399蚊就有500w
唔係話呢隻牛無撚敵 係399之內無第隻更好

講溜左 仲有全日系電溶
淨係399有全日系電溶500w 已經難搵啦

正常黎講399之下係得呢類白牌火牛

你當antec nx（日系五年保）同vp（台系3年保）死㗎？

多謝各位解答